用美國警暴追究香港警暴

藍屍咁鍾意話美國都有警暴，會開槍打撚死示威者
但美國會炒會告犯錯警察，政府會即刻檢討停止警暴，例如用膝頭壓頸，又唔見藍屍提
香港記者應該要追問港共黑警會唔會參考美國停止再用膝頭壓頸

同嗰班賤種東亞病夫講到你係嘥鳩氣

偷換概念畀人篤爆咗就扮睇唔到唔知道

你根本就冇可能說服到佢